let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Sirve para representar Decisión",
        answer: "Rombo",
        options: [
            "Rectángulo",
            "Elipse",
            "Triángulo Boca Abajo",
            "Rombo"
        ]
    },

    {
        numb: 2,
        question: "Sirve para representar Conector",
        answer: "Círculo",
        options: [
            "Rectángulo",
            "Elipse",
            "Triángulo Boca Arriba",
            "Círculo"
        ]
    },

    {
        numb: 3,
        question: "Sirve para representar Archivo Definitivo",
        answer: "Triángulo Boca Abajo",
        options: [
            "Triángulo Boca Arriba",
            "Elipse",
            "Triángulo Boca Abajo",
            "Círculo"
        ]
    },

    {
        numb: 4,
        question: "Sirve para representar Archivo Temporal",
        answer: "Triángulo Boca Arriba",
        options: [
            "Triángulo Boca Arriba",
            "Elipse",
            "Triángulo Boca Abajo",
            "Círculo"
        ]
    },

    {
        numb: 5,
        question: "¿Qué es un Diagrama de Flujo?",
        answer: "Representación gráfica de un algoritmo o proceso",
        options: [
            "Representación gráfica de un algoritmo o proceso",
            "Representación gráfica de documentos",
            "Representación gráfica de acciones",
            "Representación gráfica de informes"
        ]
    },

    {
        numb: 6,
        question: "¿Qué representa el Triángulo boca arriba en los Diagramas de Flujo?",
        answer: "Archivo Temporal",
        options: [
            "Actividad",
            "Decisión",
            "Archivo Temporal",
            "Archivo Definitivo"
        ]
    },
    
    {
        numb: 7,
        question: "¿Qué es un bucle?",
        answer: "Es un proceso iterativo, en el que se repite un conjunto de operaciones",
        options: [
            "Es un proceso iterativo, en el que se repite un conjunto de operaciones",
            "Es un conjunto de operaciones en secuencia",
            "Es un conjunto de bifurcaciones",
            "Es un conjunto de algoritmos repetitivos"
        ]
    },

    {
        numb: 8,
        question: "¿Qué es una asignación?",
        answer: "El valor que se le da a una variable",
        options: [
            "El valor que se le da a un array",
            "El valor que se le da a una clase",
            "El valor que se le da a un objeto",
            "El valor que se le da a una variable"
        ]
    },

    {
        numb: 9,
        question: "¿Qué representa la Elipse en los Diagramas de Flujo?",
        answer: "Inicio y Término",
        options: [
            "Inicio y Término",
            "Archivo Temporal",
            "Actividad",
            "Conector"
        ]
    },

    {
        numb: 10,
        question: "¿Qué representa el Círculo en los Diagramas de Flujo?",
        answer: "Conector",
        options: [
            "Archivo Temporal",
            "Conector",
            "Decisión",
            "Actividad"
        ]
    },
];